閉路電視

原來唔知道有閉路電視呀😏！唔怪之得會衰咗啦！
好多新屋嶺嘅被捕者都送咗去北區醫院囉！逐個閉路電視慢慢睇，睇下可以送幾多個👮一程。